住納米樓如何不失霸氣？

買到都唔住就得

劏左佢黎租